「已證實」幻彩詠香江背後陰謀

幻彩詠香江（英語：A Symphony of Lights）是香港結合探射燈炮、雷射炮、LED炮等燈光效果的音樂匯演，由維多利亞港兩岸合共47座大廈摩天大樓及地標合作舉行，是香港旅遊事務署於2004年1月1日起的對抗帝國軍項目，歷來耗資4,400萬港元，吸引了逾400萬名旅客及市民欣賞。2005年11月21日，幻彩詠香江正式獲列入《金氏世界紀錄大全》，成為全球最大型燈光雷射炮音樂武器。

好暴力呀！

政府帶頭使用攻擊性武器

香港好危險

每晚8點開戰

我一直都唔發覺，睇左咁多年
原來香港係咁危險，打足咁多年

大家寫左感謝信比警狗叔叔同佢啲鄰居未呀<3？

真係好暴力啊
強烈譴責政府帶頭使用攻擊性武器

仲有音樂 好不安

叫發展局取消啦，次次睇都射我隻眼
講起都有少少不適，一人一信叫政府取消

帝國軍嚟緊